[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1251)

又可以吹水吹爆一個Post等今晚開鑼

fast

笑死 月巴又搶唔到

1000樓主

羅巴 林巴 去咗邊

法國你成日搶到1000

Mon po dog

繼續

slow

同路

1000 hunter 月巴
1001 hunter me

假

500 上5萬蚊計劃

撇開必發 我覺得俄佬讓深左

200上2萬ok?

跟 戶口啱啱好得返500

俄佬主辦國 假波456

睇面個浸 覺得俄佬頂盡1球小勝

俄佬=莫斯科乜乜乜
沙地=酋長聯班人？？？

當初我起家500 一個月上到7萬
睇下試多次

係！！！！
乜鳩中央陸軍戴綠帽個d！！！

要跟 啱啱好有200買盤

我上到80k之後變0
想上多幾百萬次

俄仔了

太大注喇西米

要磨定刀屠狗會

磨刀霍霍向狗會

改名轉運

1/1.5 too 深wo

俄佬讓太深 主盤100%

拿蛇 係icc未

主辦國都常都閪閪地

俄羅斯小勝

紅字❌❌❌📌📌📌📌📍📍📍

新手 今晚買咩好？
我有d想買沙地

欲練神功_ _ _ _

沙地WIN 成10倍

轉返藍字先 等我

就死

咩事

俄定沙

俄羅斯d女 窮到黎香港做g收左沙地錢入人456
有幾可見石油國有人黎香港做g
但買左俄仔

利申 尻up

想玩角球

Cs

睇往積 沙地都識入波bo

4年一度 新生入波台日子

打德國輸一粒

沙特+1

睇飛買算

有冇機會和先？

乜都有機會

19c完

入到意大利

前幾屆世盃 首場東道主有無輸過？

俾你講多次我係咪燈

提醒大家 世界杯有VAR

死 燈 閪 走開

14巴西 3-1 克羅
10南非 1-1 墨
06德國 4-2 Costa Rica

中了入球膽 sor

盲既都識買了

沙特盤是100%

又有一堆半場0.5/1買

04黑哨2-0波撚 架仔2-2 利是

好似十幾屆都無

今晚兩隊都廢鬥廢

賽事簡評

14/06/2018 23:00
東道主首戰冇甩拖
軍情
除了效力西甲維拉利爾的翼鋒卓利舒夫之外，東道主俄羅斯今屆大軍人選多數來自本土俄超聯賽。作為上屆世盃和歐國盃正選前鋒，高哥連因傷無緣世盃，將會令進攻表現不算出色的俄軍，前線實力進一步削弱。
沙特阿拉伯隊中最引人注目的，相信肯定是過去一季效力西甲的三位球員，分別是艾穆華勒、耶耶艾舒歷和艾達沙尼。不過作為沙特陣中實力標青的球員，他們於西甲鮮有上陣機會，狀態難有保證。
俄羅斯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／
沙特阿拉伯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／
賽前分析
世盃終於來到，我好開心能在這裏和各位球迷，在各場大戰之前分享我的分析。4年前巴西世盃我還在球場上，和隊友並肩作戰，如今我雖然角色不同，不過心情都一樣興奮，急不及待想見到各國精英球員於世盃這個舞台競逐，拚個你死我活。
我相信今屆以東道主身份參賽的俄羅斯，肯定希望在萬眾矚目的揭幕戰，取得好成績。雖然隊中大部分球員都效力於俄超，不過我知道有個別能力超卓的球員，絕對有實力於歐洲四大聯賽的任何球隊立足，其中他們的首席門將艾堅菲夫就是佼佼者之一，當年他就曾經被曼聯追逐多時，雖然未能事成，不過足以見到他的超強實力。
他們的對手是再次衝擊世盃決賽周的沙特阿拉伯。隊中最搶眼的，肯定是三位上季效力西甲球隊的球員，雖然他們的能力在沙特隊中都屬於比較突出，不過上季在西甲就明顯沒有足夠上陣機會，未能在頂級聯賽證明自己的實力。所以我相信有主場之利，兼整體實力更勝一籌的俄羅斯，想在揭幕戰取勝絕非難事。
對賽
俄羅斯和沙特阿拉伯過往曾在國際熱身賽碰頭1次。當時沙特阿拉伯以4比2擊敗俄羅斯。

各位今晚點買法

世杯心水
1. 俄羅斯［-1/-1.5］
2. 俄羅斯9.5角大

想g角球巴派左who

衛c 理

今晚0.5/1b派錢波？

半場

主勝 GOALLLLLLL

9.5c

12.5C 4.7倍

世杯追數系列

Jump jor

Sa

會唔會又四年一度大騙局

俄佬贏唔贏到兩粒架

allin 俄佬
讓得淺 仲驚

今晚又買下六合彩先

俄佬如果讓平半或者平手，你仲驚鬼盤啦

相信我，2018上樓最後希望

五百上十萬

跟實大蛇

要連中八口

日清轉藍字

0.5/1b 上呀

讓球數 俄羅斯[-1/-1.5] 1.98

十倍沙地win

俄狗沉到傻
會唔會第一場就爆seed炒沙特呢？
下盤真係吸引！覺得兩隊實力係64波唔差太遠

最後俄羅斯會唔會受讓半一都贏唔到

00

有無半客巴打 9倍

俄佬最多咪入一粒

今晚波膽4:2，回本上車最後機會

原來小組一， 二名都有得過關

btw, 西班牙教練唔係踢埋今屆先換咩？

沙特大船 引客

今晚應該大炒沙特

你試下買晒強隊 睇下燈唔燈到

唔熟， 驚有走線古惑野

俾蝗狗搞到即炒

有幾組難估

1.0都豬半

一齊數角球

未用到"必"呢個字

2.5/3s 點睇

外圍沙win有冇10倍？

狗會係味想請君入甕？

成晚得一場波 重注佢老母

沙地贏就真係無乜機 10倍都唔會諗

玩下角球都好

玩角睇星爺頭

博唔博得過

沙特變左9.5

12.5一路跌水

我估東道主， 第一場主場出擊應該博既， 大可以諗諗

不過都唔知果d 咩人， 睇左即場先啦， 都唔知點踢

今晚應該好多人問咩係-1/-1.5

有沒巴打入左呢個比左錢入呢個青爐？ 真係甘堅

拎埋之前記錄睇睇 一日中哂唔代表咩
琴晚我都買哂客盤

沙特送錢

仲少人過黃俊

睇好俄佬456佢

跟黃俊好過啦

想哭 比哥連逼害

絕殺

3串1尾關

今晚應該好多人講戒賭啦

大陸未來人

強強

哭4我了

有無可能無一場大炒

好 就屌注12 21波膽睇下佢咩料

3場都燈晒 高士路係因為日清

小組晉級就算啦 同你大炒咩

又屈 屌

日清啲10蚊注又發功

世盃
2018-06-14 23:00
#1 俄羅斯 vs 沙特阿拉伯
- 俄羅斯 -1/-1.5 (@1.98賠)
- 半主 (@1.85賠)
- 角球大細 8.5 大 (@1.60賠)
- 半場波膽 1:0 (@2.8賠)
- 全場波膽 2:0 (@4.75賠)

俄佬-1/1.5 但大波波勁高水

逼害啊 高士路都可以輸

睇好2:0

高士路唔爭氣 唔係我錯

在世界杯揭幕战历史上，共有9位东道主出席揭幕战，这9支球队取得了6胜3平的战绩。其中欧洲东道主球队则取得3胜1平的战绩，胜率达到75%。如果扩大到东道主首战，他们也依然取得了15胜6平的不败战绩。本次东道主俄罗斯首战对手是32强中最弱的沙特阿拉伯，对手实力不济，加上拥有主场之利，俄罗斯有望延续世界杯东道主揭幕战的不败纪录。

历届世界杯东道主揭幕战成绩

1934 意大利7-1美国

1950 巴西4-0墨西哥

1958 瑞典3-0墨西哥

1962 智利3-1瑞士

1966 英格兰0-0乌拉圭

1970 墨西哥0-0前苏联

2006 德国4-2哥斯达黎加

2010 南非1-1墨西哥

2014 巴西3-1克罗地亚

睇完 過下癮咪算

十蚊波蛋4x1

沙特有無可能贏到 咪玩啦

係

點解-1 高水過-1/1.5
新手求教

頭場係咁應該輸撚死人

同埋佢場場都係上盤贏波 邊有咁正路 同埋上年西班牙都輸5:1啦

新手留名 今晚想買球

2014*

不買便是贏

我唔撚信 東道主 第一場會輸

我都國 輸左會好撚柒

想知點解-1 高水過-1/1.5？
咩係-1/-1.5？姐係點？
新手求教

唔好以為你轉左藍色就無人認得你喎 日燈

做乜尻角球有12.5 開。。

問定先 咩係-1/-1.5?

咪賭啦 專心賺錢

你係咪認錯人 未入過球po

讓球主客和 同 讓球有咩分別？

屌你老母琴日又輸300 今晚入一千屌爆世界盃

ok 祝福你

燈爆佢 買重客贏

扮多野玩

有冇沙特盤兄弟

1.16

1球球半要頂到完場

連登俄羅斯大船

大撚把啦，客大船
利申：我俄

我係博主小勝一球同埋和波

咁仆街了 針！

2-1 1-2

沙特

以下為完場公式回覆

世假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (俄羅斯) 空難死啦
以後唔買世假 再買斬手指
講個笑話 (俄羅斯) (讓) 人 (一球球半)

(xx) = 可換做對家

俄羅斯戰鬥民族會入唔到你波？打撚死你都得呀
利身 未買

睇定邊隊大船先

In左幾次都沒offer 冇心機賭了

高士路有無公式回覆

以下為完場公式回覆

巴假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (高士路) 空難死啦
以後唔買巴假 再買斬手指
講個笑話 (高士路) (讓) 人 (半球)

我記得好似有人完場話
日清又逼害

點買好

佢地成日話我

用fifa模擬左5場都係半場沙地贏2粒

晏就唔見撚樣強 無得屌佢老母

Gun

gun fifa 買個10 買個希望

sick ball

角大咁快開始跌水

確認左先啦

日清迫害

半客跌水，識做啦各位

9263 14-06-2018
16:28 讓球 星期四 1 俄羅斯 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.84 $

12.5C 4.7-->4.4

妮蛇

馬你就叻，波就算數啦

仲差半和

同你對賭 賭埋條丁

好呀

咁買唔好話你識賭波

8.5b

世界盃冇盤睇

全部都渣既

等收錢

gchi

到底個app邊到有得down 定馬會做先有？

確認左未

我新手...

Tinder

Why not?

半場贏左

輸德國一粒姐

新手 想問咩叫-1/-1.5 +1/1.5
點解好人好者要+/-

e到d人5答
我都想知

日巴你扮野撚新人

禾刀吾sick

就轉一球引客了

新icon咁啱屌波用

有新icon屌角

幾時先11點呀屌！

再過6個鐘

新icon 有冇組合

今晚

馬會做先有架

咩app黎 想g

買了

夜啲應該轉盤，買沙特既快啲買

就轉 出面轉哂1球
我估尾水轉埋半一都似

支持

引客

尼日利亞世盃冠軍
2和b神射手

俄仔近4場友誼賽未撚贏過

好想依家買沙特 有冇人阻止我

Tinder有教我都睇左

我跟你

都係睇睇先

兩隊都唔叻 打和啦

沙特贏左就fatfat

9倍

買左2000俄仔 想買番 2500沙特離場

讓和

買1.33主win俄，定買讓球？

有冇人沙特盤？

客主

引主

1.33 太低水 一陣和就on9,贏又冇肉食
想買俄羅斯就夜啲買，因為會轉盤，唔會讓咁深
想買沙特就依家買

俄羅斯凍唔凍，沙特d友頂唔頂得順

狂針

而家20度 你以為沙特係熱地方？

咁沖動 又要推過 算 當睇下唔

原來係

成班都渣 ga

今朝兩場即場主針到血都出
唔買就19角

想知讓球同讓球主課和有咩分別
小弟新手 求指教

問日清個傻仔

邊個黎

燈閪日清

你夏天跑步定冬天跑步舒服 正常熱去無落雪地方會勁d

想識

呢位巴打好似有d料

炸糊

hi炸巴

沙特又贏

我諗2:1/1-1

fifa話0-1

9.5b for sure

隻雞話4:2

俄妹？

3:2/2:2

沙特

出處 : FB

1.33

1.33買500k都無幾多收

今晚首名入球買唔買潘頓好？

Hi

俄仔咁廢 要

北姑雞

韋達

識系咩一鋪蛇尋日貼完ban圖比人ban左？
做咩美職無冰角gif睇

岩岩同完普京通電話，想知內容意密+++++

點解有+/- 有無人教我

普京唔睇波的

唔好賭

你又g

沙特可能可以贏

Group C同D 幾勁

睇完戲番黎見到全部變晒大蛇 個個幾萬蚊注
笑死

俄佬5000000%

大蛇=/=大注WOR

本來想俄佬起機
又回到上太空
要咩好呢

要贏錢其實好簡單 搵定agent買樓

大戶先岩
世盃成日開幕都爆冷

不過依家唔係冠軍踢先
想要俄佬

係都我先啦

20萬買咩樓

艾沙雲

上盤 2倍全格收晒

買俄仔正On9
月巴（On9)

All in俄

今場會唔會係史上最多人買沙地嘅一場

就快轉一球盤

腫瘤

今年巴西勁

強寶（On9)

世界杯買下盤是常識吧

讓太深球半
要買了 沙特

俄狗100% 幾時轉盤

如果今年巴西對番德國 巴西其他應該會特別熱

其實大波幾抵買

早晨！訓完一教已經決定好今晚買咩！

睇返德國真係輕輕鬆鬆

我是普京

早！想知！

即場先買

大船係乜

trytry 佢

識野

油王

想g講廣東話定講俄文

臨開波偷偷話你知

莫雷拉 聽講佢好撚勁 踢波

我用翻譯

9.5b

爛牙又係新會然面前狙擊我

都係要下盤 俄羅斯仲廢過沙伯

屌 轉左盤屌口俄佬先 沙特大船到

收到

師兄識波

真心想屌口俄佬
1球可以一戰

下盤真係抵買

連仔唔專業 點解無刷c嘅表情

半和

[size=6唔好再講莫雷閪呢隻賤種 [/size=6]

一野屌左上盤

1/1.5太深
半一屌硬

沙伯

下盤

沙地=盤皇

高士路....

岩岩睇左賽果 俄仔 針

暫時要俄仔

揸緊個信念！

高士路好撚廢 作客點買

一齊世杯上車

覺得俄仔贏球 但沙特盤好吸引

世界杯開黎玩下 挑戰日清

去完個旅行
世盃返黎玩了

俄仔讓咁多但個大又咁高水

唔會啦 俄仔都麻麻

俄佬友賽咁撚樣真係買唔落手

可能留力姐 有信心

俄仔羸波輸盤 就咁話

我信你架啦

奸奸?

放工啦 可以專心度波

如果轉一球盤一定全世界炸落上盤

d波好似我以前d飛

角點睇？

如果我買主勝 最後沙特贏波 我會唔會有錢收？

外面俄仔開始轉-1盤

好多時同收鋁巴你同路都會去馬

會

美巴俄盤 但我想買客勝 心大心細

點會冇

個心定晒了

有呀

出咗俄？

仲要係-1/-1.5

開波未

冇乜信心 但又想跟 屌 成個女人咁

1:0

美巴邊度出

美巴tg無po，係邊到po?

今晚睇演唱會

唔見有

岩岩我老死普京同我講俄佬最少贏三球

冰個

睇咩？

清咁得閒 唔使retake?

評已負

Gpa 2.82

畀上邊堆飛fake咗

做乜鳩

強強唔過3 戒賭啦

佢個個係美詩

呢個係咪之前伊巴po個美詩
我賭咁耐波都唔識佢

唔想戒

我要美斯呀，你俾美詩我

屌 sor9

對唔住咁多位

唔好推

召喚 伊巴

戒左賭一輪 乜都甩曬

召喚 6串22巴

加油屌撚死啲俄佬

召喚 操盤手

召喚 明爐烏魚

召喚 jj蛇

召喚 卡數達人

召喚 dodo

召喚 殺巴

召喚 書包

召喚 不了

支持南美國家

召喚 朱古力蛇

一召喚就出黎

召喚 月巴

召喚 m264巴

正式宣布 巴西跟阿根廷於小組賽出局

召喚 盧洪哲

俄佬

召喚 龔嘉欣

召喚 mama

召喚 fs巴

召喚 瞬巴

召喚時巴

召喚 黃俊

召喚 正花

波po 已死 無哂大蛇 完

想捐1000比你都唔得 落力啲啦強強

個個都識 係唔識佢
邊個來？

下個sem

朱蛇都唔識 波🙂po第一個大蛇

有冇tg傾波谷

Tg傾波谷全部jer9人

不了

廢青 你有牌未呀

番緊工

扮工

我新仔 入黎果陣係車神女王果個年代

再早d?

allin沙特

係咪咩車厘妹？

佢地點會識

西乙主隊 好彩無買

轉-1就轟俄仔

成班老屎忽
懷念盤仔既

3點呀
阿美阿

真好掛住佢 好似又係比人jer走

比人起左底 再Jer走埋

幾時出

原來依期旺個po初頭係佢自開 自推

正 有新icon

佢話唔係佢黎

一睇就知客

轉咩紅名扮絲打

切j轉運

俄贏硬

抽條籤咁靚 第一場特登抽到最廢比你開幕贏波攞彩 保送小組出線

今晚識睇一定睇女球迷 俄妹

必發成績點

開波未？

盤仔5月20號之後tg無on過
佢既青爐 仍然多人過我

半大有冇機

客盤100%

千幾萬

麻煩開個半和 俾沙地

12.5B 上船

世盃嘛 今朝已有8m

咩apps嚟

航母

全晚重心12.5角細

無聯賽

訓多陣 養足精神睇波波

我果場係講緊 3點鐘
西乙係2點半 咪尾呀

下左架

第一場送錢，唔送後面咁多場點夠jump

有冇名 可以搵ipa檔

Skout

唔係要比錢做會員咩

謝

好記得開頭好震撼跟咗幾次 有一次忍唔住大手跟完針咗 都未追番 但都好多謝你地幾個

Happy share

尋日想跟美斯既手足因爲我跟錯左黃俊既 想係到同你講聲sorry 我本身唔係印尼人 解錯左d印尼話

屌 好玩咩

果期真係好旺

果時好少人幾千幾千咁賭 愈賭愈大d手足

角球大

賠翻啲錢比我呀

根本讓唔起，客穩賺半格

屌硬係覺得世盃主場俄狗會好惡

大波下盤角大

有冇飛睇睇

大細波等即場，好彩你冇買上盤

信一次俄仔?

高大

on9 車神過關 女王角大 仲有佳同

高登時代
女王，佳同

佳蛇

我偶像時神

沙特WIN 又升返, 10>9>9.5

馬會仲未轉盤既....

啲大蛇呢

個盤又變番1/1.5

香港01話要客勝

試過-1咩？

9.5>9

屌你狂變,係咪有人大手落注

大世界又變返+1 +1.5

俄仔要了

一鋪蛇

睇左咁多年俄佬link
要真金白銀撐一次了

買俄仔既睇路

燈過黃俊

14年

比D gif我

唔係講緊場波

有幾多買幾多 唔中問我拎返

唉

中！
風

半場0-0 全場0-1 100%
唔中問我拎返

我心靈上比返你

有冇50000%料

主其他要了

all in 沙特

沙特客勝 999999999999999%

俄仔有伏

開錯盤？點睇都係沙伯-1

光蛇上次陰左輸包

仲未到受注高峰 暫時乜都有可能

睇埋尾盤先買

西米巴

旁證買咩

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

用屎眼睇？

買左沙 角球+3.5 點睇

嘩屌 美巴 呢次我唔幫你啦

中喎

Cfu出左水了

cfu出沙特 痴撚線 好想跟但跟唔落

Cfu都有輸既時候
就在今晚

呢隊好似係法國？

拎法國出黎做咩膠

應該1130？

大家馬會戶口入左幾錢?

想上車就買沙地

睇開俄佬台既唔係唔撐下話？

啱先發現原來沙地都有唔小nigga

之前買左30期6合彩,希望今晚中幾皮野,再all in屠狗

沙特咁熱點爆冷

第一次買波
買咩好呀

意大利冠軍

Allin沙地 9倍fatfat

冷敲

第一次買個 0 : 5 ,1000倍波膽買$1k中左就

唔好入坑吖！
救得一個得一個

場場都買俄羅斯win 買到入四強 主辦國實黑哨

做人定做狗自己揀

500上100000

沙特 鐵達尼

出面轉左讓一球

轉1球未呀

真？

成個伊斯蘭都係

收工 去按摩 返黎睇波

識買了

沈大師叫大家叫客 allin半主ed

心靈g持俄佬

不過有豁免 可以揀沙拿都係咁

睇軒仔

沙拿無食 佢嗰日食係因為日落左 俄羅斯10點先日落

有冇手足買沙特

今po唔撐cfu了

All in Russia

成個po都係

下 點解會係大船架

冇食飯邊有力 買唔落

屌 cuf買沙特我skip算 想跟都跟唔落手

之前記得有隊 又係話咩冇食飯
之後買左有食飯果隊 最後輸

hi 月巴

周巴買咩

1000%的波

收到風琴晚普京派左班俄妹去俾沙特d球員玩100連發

今次要出真飛了

俄羅斯贏我今晚即去屌俄妹

我都有食飯

沙特今晚吐氣揚眉

買左少少1:2波強

食到咁飽點踢

All in

主客
主和

中場食飯

KGB會唔會拎D毒針去拮D阿拉伯友

之後有事後 話會打唔知咩液 補充體力
所以呢個消息 唔影響

唔撐俄仔

上次阿爾及利亞

最後和德國

睇好俄仔 贏波輸盤

出面轉哂1球啦屌

快撚d 啦

黑哨 食晒主客WIN

唔比臉沙特 唔比石油你 屌你老母
買沙特了

踩單車發電啦你 by油王

普京 : 我大把天然氣

世界盃頭場主隊應該又吸爆飛

打和啦super

點睇都係俄佬穩勝

有無澳門既手足 終於可以一齊吊角了 仲有埋角球讓分盤咁新奇

馬會俄仔落飛 要allin沙特了

打和就真係輸到仆街

AGGER

讓角球唔識玩

半場1:0波膽

70分鐘都攻唔入咁佢個讓4球角應該有啲機
不過唔知佢會唔會開角球走地

沙特唔比面俄佬 俄佬即刻禁錮沙特國家隊

應該佢走地都係個三樣算

落飛唔轉盤 外圍轉曬1球

有埋上半場讓球盤

有冇同路人 有即刻買

無

終於可以跟tg谷啲師兄齊上齊落

無 唔好買

Btw 買哂呢到三個 就算中客客都有12倍(減返上面兩注) 咁點解客勝得9倍

盤冇心水 玩即場大細波

有大蛇出水未 唔出點賭

澳門手足在此

你出未呀

小注買左
圖係上邊

你再諗清楚

禾辣殺

我既諗法吖 俄羅斯天時地利人和咩都有 個莊話曬比你知主可以win 兩球 但你班仆街成日疑神疑鬼 唔敢買 引曬你地班人去買沙特 好啦降盤啦 你地又話降盤姐係唔睇好 又走左去買沙特 就算有人睇清睇楚走去買俄佬 win 兩球 讓1/1.5同讓1 都係一鳩樣 但係唔同既係 你冇買1/1.5既高水 走左去買1既低水 賠都賠少啲 最後大蠃家咪又係個莊 沙特殺曬 賠俄佬又唔洗賠咁多

係喎 馬會又派錢

埃塞

世事都俾你睇透

咁你買未

準備比人binc

佢中左，到你俾人bin la ching

你唔出點賭

All in上盤未

點會我比人bin 我又唔係jer佢

計左幾次都搵到咩錯 開估得唔得

完場互bin

。。。

半場0:0 全場0:1

你咁諗無錯
錯在點解要分三注？

feel到世盃呢到會有好多花生食

咁樣唔係和客咩

10蚊注嘅話 客勝係30*9 果3注如果開客客係10*14 明未？

因為如果沙地要贏一定係呢三個combination

你買w 9倍 100蚊
買主客，和客，客客 要$300

1.5b 1.33 allin 收息

1:0完場

我真係屌出聲
你一大注客咪一個combination

貪個主客 祝中啦下

我相信星星， 書包 會買細

明曬

俊仔

市場領導 美巴都未出聲

有即場大細波大細角就即場先買

俊仔今日買邊隊我跟你

得仔

沙地阿拉漢

2千萬投胎卷

主其他 開客勝下面頭十個每人派10蚊

好多盤王

同路 一齊屠狗會

＋1／1.5

琴晚肯定係因為我講唔叫雞，所以先輸波
今日俄佬贏盤同開到4:2，我要屌10隻雞

黃俊放過沙地

俊仔今朝不知幾正氣
跟曬佢啲下一球不過全部買錯第二場

俄羅斯 蒲頭

8尾

喊出嚟買錯咗海灣

比d 革命我

全面進場！

點解會有1.5球大細中位數

俊仔我哋準備收錢

搶po皇
Dodo1.4
All back 1.6
月巴6.00
日清5.40
智巴3.60
黃俊15.0
其他手足30.00

無問題呀

迷xxx 個個呢

幫你地爆大冷

俄羅斯最後一口棺材釘由輸包釘上

智巴
你買咩阿

其他手足至少50倍啦
點解冇都督

都督呢

第一個咪係囉

Dodo 咪係

烏拉圭 小組首名係咪100%

睇漏咗對唔住

仲度緊 會玩即場

hi

BYE

dodo 應該1.1

日清係唔係三位一體 日清日本清日文清

日本4-2！GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

河床 12m

本頻道有幸邀請 書包 在世界盃進行期間加入 提供其包輸心水 包粉勿失良機！多多支持包爺！

角細派錢

1001

包爺：6月14日俄羅斯上盤

出面跌哂讓一

買左主客 但買果陣得51陪

any半大手足?

Western Australia

俄佬呢個盤要allin了
個個以為俄羅斯熱身賽咁多場未羊過就廢
點讓得起-1/-1.5
但一切都係假象
睇下當中對手？有法國 巴西 都係輸少少
加上天時地利人和 (仲可能有黑哨,如果唔係球證點行得番出球場)
綜合所有有利因素
俄佬今晚最少 係最少羊2球

你唔講埋對面打德國都只係輸一球

頂 美斯都搶

美c巴 搶到1001既話 全PO 由今晚win到7月15決賽

下 1001要搶既咩 亂打都有啦

1001邊個夠我快

今晚買咩

咁我唔搶

似主客/客客

本季搶po皇統計
Mon po 狗名。 次數。1000次數
Dodo. 47. 無數（20）
All black. 45. 無數
月巴。 詐糊2。 10
日清。 9。 8
智巴。 1。 6
黃俊 2。 3
其他手足。 無數。 無數

搶po皇
Dodo1.4
All back 1.6
月巴6.00
日清3.60
智巴5.40
黃俊8.787
其他手足30.00

睇完資料改左倍率

u 87

入左20k 玩世杯，追番拉閪10k數

買我爆冷了

有無3名手足報名做其他手足

因為可以平和

我了

me

3:1

搶到1001 有人代開？

1:1 1:2

搶到唔開會俾人屌死

世界杯開波=我回歸之日

咁似之前有搭小巴個時，司機問xx街口有冇人有落，之後有個人大大聲話冇

湯川代子。。。

俄狗了

筆蛇喺邊

買咩好

Goal!!!

咩水

雞

沙地啦 俄佬一球小勝完場

All black 就黎過到dodo

我估1:0/0:0

好似潘狗雷神爭緊咁
黃俊仲係黃俊

黃俊條粉腸會出黎搞屎棍

沙特，睇排名睇近況，都屌打俄仔。咁都受讓，派錢

咪係 我話沙特讓番俄仔一球就差唔多

俄仔有士氣咁囉 買佢炒唔起兩球

未開波已經gel得

讓平半/平手都合理，話哂主場

gelllll

話曬主辦角點都要俾下面

我會買大波,不過即場先

今日同dodo 搶1001 先

今晚似以和為貴喎

緊係啦，俄佬都贏唔到，咪求和

睇好烏拉圭首名出線埃及次名

俾波台燈仔點我名

Same road

黃俊要咗沙特
識買了

分分鐘1-1完場
各入一粒交貨

等雷神聖諭

開幕踢到咁真係冇癮

唔係主辦國，根本小組賽都冇得踢

俄羅斯咩溫度

我信今晚大波

去比人打靶啦

好難簡
2邊都有燈神

如果俄佬輸埋呢

要唔要角大好

半大

角大都可以玩 即場再睇

算啦 唔買盤啦
跟智巴玩即場算

HI

半10全16

10000001

火車頭 斯巴達

呢幾日去咗旅行無乜點同大家一齊屌波
今晚俄仔繼續

2邊都有燈神要，點買呀

爭咩呀

根本中硬
世界盃邊會有人買沙特？

割地兩檢三讀通過,遲下解放軍可以坐高鐵落嚟

岩岩收到wind 要買角@#@rlpjdpjgjtwtwjm.mtwmgmmamgmpdg

放棄香港

1.5b

香港

same road頭15分鐘應該刺探
16分鐘低水照殺

我又搶

半場都起碼2-0

爭咩爭 一人一個呀笨

可以拆關

中央陸軍

本來想買沙特，但個盤太辣啦。。。真係送錢？

12.5b

.

仲好 留番舊屎比佢地食番
高鐵隨時爆炸

10000000000000000000

拆撚曬幾個口岸佢變腥講屎囉

2001

1001發達

000